必理痛定幸福

正皮:必理痛
負皮:幸福

利申:每次病都係食必利痛幾年冇睇過醫生

幸福有效啲

樓豬食開屎